# bibunator

it's three games, dude!

Projeto Web utilizando as ferramentas Docker, Maven, JPA, JTA, EJB, Arquitetura Rest, Java versao 11(utilizando stream e lambda), Jenkins, React.js, e Banco de dados Mysql 5.7

## Pre-requisitos
-Instalar Docker na maquina